[gay] 讓我留在最初的心事分享區 (241）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

妥協 蔡依林

正評莊莊豬

lm

ks我發現我講緊果條友根本都唔係呢個post
點解有人以為我講緊佢 sor我1999左，自膠

炸雞bb

Who ?

nvm繼續吹水

nvm啦
吹水

有冇人都鍾意王菲

吹到出水

沒有得你的允許 我都會愛下去

想八掛 下都唔俾

唔好八我啲野啦，乖

由眼淚擲向他 額頭撞向他 一樣開花

他不准我哭 怎麼可以哭

留名

首歌好灰

好聽
知己知彼 暗湧 約定 敷衍 無題 開到荼靡 守望麥田 再見螢火蟲 彼岸花 將愛

唱遊
只愛陌生人
寓言
將愛

四隻碟可以聽到2046

盧巧音其實真心高質
唔知點解flop左

忠實fans？ 咁勁嘅 講得出呢幾隻碟

哲學家唔錯

唔知點解細個好鐘意飲野飲 餐餐都要有野飲送
大個之後反而冇咁鐘意

死忠
其實啲人成日吹奏浮躁，我覺得只愛陌生人同寓言五部曲先係最高汁
流行同藝術互相結合既典範黎

我都係
尤其是甜野，越大個越唔想食

我叫做半個fans 唔熟哂佢嘅歌
好少人聽只愛陌生人隻碟
寒武紀 阿修羅～
係好聽嘅
btw好中意個名 幻樂一場 靚到

只愛陌生人真係隻隻拎出來主打都得，神碟

幻樂一場係好震撼，名都改得好
可惜唱到炒炒地 幻滅一場

幻滅一場
名字只供參考
聽人講冇咗以前個種氣場同力量 變到好單純情歌feel～not sure

係咪隔離post

其實feel仲喺度，唱流星同百年孤寂果陣氣場大過以前
但係唔多夠氣，明顯冇練歌其實佢個款似係平時連K都唔唱……不過佢都冇心再唱啦，佢開心就好

上個post

寧願飲水或者飲茶

已經迷左兩年茶

新post lm

有無無線耳機介紹
類似呢隻咁

九十後男生Gabriel，單眼皮，中等身材，高178cm，外貌外型正常，但就因為怕羞，唔敢放開去試，都依家都仲係A0。

同我一樣

김정은사망애도삭발식 金正恩死亡哀悼削髮式
gv題材都幾多

我知喇 pm 後不果 有人發爛 ？
lhxxxxxx

no ah
actually not from lihkg

其他地方識

咁你又上個post

上個post我呻緊其他人 呢度啲人冇野

你講果位都冇野

I mean我上個post放負
唔係上個post既人orz

sor for1999

蠢豆

唔pm啦，對人心淡
畫緊畫，好似對住死物會開心啲

點

咁似我嘅

大陸個嶺峰收哂皮之後你睇啲咩

咁撚快又新Post
#雞莊

dnlm要微信支付不了

想有生之年聽到佢唱守望麥田同知己知彼
不過我覺得佢喺音樂已經以前個種火

即係你唔係A0 啦

守望麥田YouTube有live，但佢依家唱百年孤寂多
知己知彼咁近王靖雯時期，應該都冇望

不定期更新
大家想睇重甜定感性
要係呢到決定架啦
希望唔會難尾

重甜啦

唉，apps害人不淺。全部都係做戲。

支持

No more update ？ 持叔

佢宜家多數唱都係唱普通話
之前叱吒十六人樂隊 王菀之唱咗兩句知己知彼 好正

其實香港於佢只係一塊踏腳石……

食緊飯今晚訓前睇下出唔出到多篇

下次我會打多d先再出

小量真人真事

我要多多真

要多多真+1

盡量啦，太多真人真事會出事比人起底

我未知出唔出到多一篇
出唔到聽日就大段小小
如果出到就進度平均啲

腳 同 j 可以點揀

腳

J

腳加大性慾

對我黎講 小腿先係

考旅款嘅一陣加油哦 哥哥精神上支持你地

要call我麼 ?

見到個fd ig裡面張相有仔仔好正但無tag
有咩方法可以搵到

睇下你個朋友有無比其他人tag

早晨

就係搵唔到
佢個樣好淫

比你個朋友ig我 我幫你祈福

朋友係女仔黎

祈福失敗

又入下黎先

比人gank 到好撚驚

btw 句1000 budget樓下呢句野你當睇唔到啦高富帥薄扶林

你講緊乜

report

report wt

搵到未

暗中觀察

未牙 得2個suspected 但無icon同private t.t

渣ga 問你個朋友囉

嗨 觀察啲咩

唔知

想stalk人

stalk你

你無野好stalk

狗沖上水

Hi

嘩屌 真心唔識欣賞

有文未呀持持

@集成華御結

@豆巴

Matched

你講咩話

肚餓

Lunch 唔知食咩好

Miss 咗
今日公司到會

無啦

食仔

要唔要約豆食lunch

發現啲人返學就唔著白襪
出街就著白襪 仲要著對好長嘅白襪

what is gank

食完

加油

潮流

短褲仔+長白襪

唔靚到想自殺，越諗越訓唔到

記唔記得之前有個叫恐龍嘅巴打 uncle 話 俾期限自己 去愛 和 被愛 無嘅就自殺

佢係咪上面果個恐龍

乜水

咁熱跑45分鐘

我出去行45分鐘都中暑
唔好話跑

乜事
唔係我掛

面相學係咪風水命理入面最on9個個

完sem

屌個故晏小小先post
返工燥撚到仆街

又到左今晚食乜好既時間
想食雞肉 豆腐 同埋菇

全部都食

諗唔到點煮好

飲唔飲埋豆奶
嬲完未

咩叫恐龍嘅巴打 uncle話

上面都明... 你唔明 ... 又係我中文

你係唔係英文叻啲 歡迎你打英文

dinoisthebest

唔係佢 係個近40嘅呀叔
無戈記得？

agger

唔通真係有依個user

幾時有過咁嘅人

有印象

binbinisthebest

唉，ex搵番我

啱啱打錯

友誼波咋

No la. Not 友誼波，佢話多謝我

????

番兜味濃

算啦，做朋友好啲

床上朋友

唔會

原來你有ex

有ex又如果，唔係A0 O1就有ex

星期三晚可以j shitty 仔仔都幾爽

點J?

有無人中意聞體味？

係沖涼棚 肉帛相見

又係你

無圖就算啦

腳味算唔算

正呀

係腳 可惜洋腸

Tattoo

算ge

利申 頂唔順腳味 唔明點解有人聞腳味可以扯到旗

洋腸同紋身係我兩個turn off 位
佢中哂

好正

一言難盡

做咩事呀？ 佢想返撻？

No la.就算佢想我都唔會，只係突然之間佢令我諗返起所有同佢開心開心嘅嘢

好痛架喎

其實我覺得通常來講，最好既ex係唔會再返轉頭搵你、從此消失果種
唔使煩

Hug hug

真係！放過大家

ex呢家野
永不再見就係最後既溫柔

有人約fun
身體誠實但又唔想做呢啲有愛冇性既野 點睇

你講出黎都係想人屌你啫

做雞同立牌坊之間揀唔到

算啦reject左佢
轉topic

我夠同齡 你唔屌我

你想比人屌？

who r u

轉10

有咩困擾

叫你老公都轉

俾佢屌 一定好痛

咁無公德心呀

Too big

你係咪很想要

你條細啲試下先？

六相食唔食雞？

你呀

唔食

依兩日打番機 無理過老公仔 佢瞓咗 lu

咁夜仲唔瞓

我夜瞓 早瞓瞓唔到 同埋好多野未做 涼未沖 貓籠未執

餓

覺得佢好 你搵工都會同佢講聲
Com 好 就無煩惱

肥呀 唔好食啦

ching???

Coat死魚

唔攰嘅咩

姐係努力係有成果

攰 貓貓身體差 要做足啲清潔 唔懶得

今周末又要睇獸醫

會無事嘅

皮膚病 無生命危險嘅

加油啦豆仔

不過就反覆 好番又奶野三次

我都有貓 四隻

佢額頭嘅癬 好番又番發 甩毛 生番毛 再甩毛... 點搞好

誠實左就去吧

獸醫應該會比口服藥同外用洗劑/藥膏你

平時注意下通風同清潔，防止啲孢子再惹上去復發

reject左啦～

以上都做齊 每次都係番發

唔記得帶紙巾出街

係咪沖次涼好啲 用「三條毛」

啲孢子去唔淨
你有冇試過長開抽氣扇

搵個暖男拯救你

我咪係暖男，一陣買完先返學

ching仲返緊學架

返去溫書

讀緊咩

鯨大

開空氣清新機？ 得廁所有抽氣扇
肥野唔俾入廁所

主要係保持換氣，抽走啲孢子

風扇對窗吹？

咁咪好

唔會嘅

呢到有個巴打米八高
有肌肉線條
又黑實

邊個

做咩爆我出黎

我

下你

肥仔扮黑實

老公大大隻

圖呢

留返自己J

無真相

飽飽豬

肥豬

屌你老母

講中？

fat doggy

小肥

唱歌好好聽

66仲唔上水

咁多人搵你

你好危險

放心唔會搞你

你都搞唔到我

MVP14都幾好睇喎

why
八婆mode on

mvp 14 seed

我鍾意野球部個男仔

你唔係想比人搞咩

搭西鐵熱到出汗...
仆街環保團體

唔好亂叫 好易誤會

當減肥

出汗就減肥
咁我焗住桑拿咁係入面食飯訓埋教都得

你可以試下 反正你都唔想郁

好多人係十大書坊瞓教

傳說
買件運動衫 定期去gym影相打卡
說可以瘦

好呀 睇下你會唔會愈黎愈肥

我日日係咁食
但個fd話我瘦咗

難聽過粗口

吓 唔係掛

溫書溫到想死 多到仆街

支持你 請你飲野呀

好羨慕呀
紋身加洋腸都係我turn on 位

我都溫到就嚟死

Let it go

支持埋你

開始跑步就加埋唱住跑
玩命？

Ok

怕你跑死

嗨

有無出腹肌

瘦左咪大月

落地開花

富士山下
K房唱都會斷氣

Just give me a reason
聽緊

Fun.?

感覺大家都好乖

想曳曳？

唔講了

做乜野

仆街？

成首歌冇換氣位

抱緊

攰死

想同你曳曳

exact7ly

驗左身未架?

定期驗身

我都係，準備訓覺

0仔邊有人care你幾細

你有無驗

flipflop

終於都到星期五 好攰

要加油呀

你咁早

又唔夠瞓

今晚補番

我都想

幾好呀

做完愛嘅第二朝 特別精神
明明我拖地掃地到兩點先上床

咁得閒扑野

有地

搵我

有地真好

STALK

不鳥

BTW CC叔你應該要老懷安慰 居然後繼有人

七日工(包括比男朋友GANK)

咁究竟係做愛定掃地拖地?
咁掃地拖地係唔係做愛?

不明白 邊個係繼承人

上床瞓覺
你針我嘅目的係咩 依家得罪你咩？

又變左針對

dinoisstalker

貝貝
黎緊要禁慾...

禁未禁 我都係一個月先做得果一兩次

噢 歡迎 歡迎

貝貝講野不嬲都係咁 慣左就得

嘩... 咁我都幾淫賤

佢平時都唔理我講野架嘛 做咩突然咁注視人家

邊個淫賤都講唔埋

你係呀

大佬有位入唔通唔入咩

夏日熱辣辣

啱呀 終於有人明白我 佢調轉話係我喎

好啦俾你入

喂喂喂 做雞唔淫賤邊有客

屌你老母嫁輕鐵
寫10:55開
我10:54跑到落去佢係我面前閂門

成日都係咁，有時會無啦啦提早開

貴圈

Bomb埋你

不了

Bomb 你老公

淫0

正仆街黎

一百步笑五十步

mvp 武尊 封面仔仔
個樣幾鬼似對面舖男仔

仲有五個鐘就放工

咩工咁早

好想收到hr call呀
有frd in同一份工郁收到offer

好喎 叫得好

筍工

第二段 wor 你講真

已經收到

請食飯啦

尾二嗰段

助養it狗啦

呢的慢慢調教 潛力好大

大家可以追套日劇 大叔的愛

佢唔係有咩

五日連假

武尊 好等錢洗

做得又投入 淫樣出汁

佢果間可能賣或者租出去

唔緊要啦 你地都咁有錢

楓林係咪有

google mydramatime

你果份係it?

持叔真富貴

唔明點解啲人咁鐘意冇拎野都係月台等𨋢搭𨋢落下面出閘

髮型

刻意 剪短好少少

我介意長度架 有冇勇士吖

考英文speaking有個大隻結實靚仔 仲有個熊嘅靚仔
好想同佢地考床上speaking

考成點

Ok la
問係學校搞e sport festival

考場影相？
雖然我本來就拎U姐
但都唔好咁啦掛

教你 咬....字 發音

佢地教我...撚嘅英文
同埋點樣用英文..呻吟
噢...

噢 唔唔.=.肉緊的發音 吖=放口

唔知點解好想嘔

speaking咋喎

食洋腸食得咁開心

咁先好 依家驗 一定準

食錯野？

冇呀...

嘢都未食

無心情食

去左spao shopping

呀 我飲左支葡萄適extra
唔知關唔關事呢....

殊殊 所所

新member報到 雖然唔係好知你地講緊乜

講咩想講的咩........嗄 你心諗緊咩

嗄.....快的講.....嗄嗄...嗄 stats 學生定返工

做完運動

路德圍等你食糖水

學生渣 就嚟sem break想搵part time返

你荃灣咩？ 都係英皇打咋嘛

放工就行咗陣 之後去咗游水嘛 游到佢關 咪出黎搵野食

返

當然

又吧？

新人你好

我又想飲酒

好想去旅行 但冇朋友陪我

hi

我岩岩都係荃灣喎

我係老銅放工，準備去荃灣

走左了

現約不囉嗦

你有錢？

自己一個去囉
其實毒撚一個更開心。。。

有

包me

Hi我都係新人

新人留名

face
stat

立
即
屌
我
[多圖] 做呢個泰國仔仔既女朋友真係好幸福

88

有乜野線上嘅gv網好用

無套中出我

好粗

好熱.....

搭車返學搭左個幾鐘都未到

有鬚

[url]倫 敦 人 妻 懷 疑 遭 全 面 起 底

LIHKG @ Android[/url]

陰公囉玩大左

...
百貨應百客係真嫁

之前話要獨立住個咪巴點 有無人知佢出黎住個expense 要幾多

一向

唉，無人要我呢件貨

你唔係一早知咩

15k得唔得

得

支出15k 咪用晒份糧

但15k已經好多 租洗唔洗6k

兩個人夾架嘛

呢個唔知

我附近有朋友自住劏房 細細間 都8000 講緊唔係咩旺區 又唐樓

劏房算啦
14000住到荃灣地鐵站隔離 兩房

兩個住就係 一人俾 14 不了
同屋企有啲分歧 啱先再激動啲真係做埋 離家出走豆

兩個人一齊比囉
住劏房咁細

我以為佢近排收斂左唔會有人狙擊佢添

我都想搬返近市區少少

睇人仆街最開心

嗚呀

蝦

未來倫敦人妻

好樣過人妻好多倍

你又識佢呀?

你地識咁多人

佢地

你至少跟到佢地

知講咩囉 但唔熟

識佢
以前cam4紅人
樣身J蘿露全相上cam4
射埋比大家睇
以前瘦好多
名同樣完全一樣

我認賤有偷錄佢cam4

好眼訓啊屌

kyoto 念慈

咁早嘅

好悶

HUG
same

Why

打機

點解會做傻事

傻豬 block左你姐

不讀不回

遊遊又有新target

hug hug

遊皇上後宮三千

謝皇上

其實我都好悶

早

你好

jm9

我只是毒丁

...

有幾？ 屋企人再逼都係講 I am gay 自殺一定唔會
唔想出櫃 家人唔體諒又 煩 咪搬

有無巴打有興趣學泰拳

做你個沙包？

踢我踩我

拳交你

瘦底想做下運動

我廢up下咋 唔洗理我

祝早日康復

雖然我唔係好贊成 不過有無可能試下天然療法

快D打柒我！

講塊面？

近期做gym必聽

你地睇戲之前會唔睇imdb幾分先

No 睇預告夠

有啲睇預告都唔知做乜鳩
見到imdb低分就唔睇了

會睇同邊個去先

會 低過6真係唔考慮

聽日考試但係唔想溫

想學 但唔多有時間

唔溫書就鞭你

點解呀

有學緊武術 好花時間同精力
有興趣學啲拳擊/泰拳都無精力

雷巴hughug

我都係聽日考

做乜想學泰拳

想搵樣運動做下 又唔想跑步咁悶

游水囉 天氣熱

話說一仔鍾意埋單？or鍾意做主動既一方？

好慢

慢慢游 有用就得

不了 自卑

youtube cinema sin

邊個得閒睇你

係呀

究竟點樣先可以識到人 好想出pool呀！！！

App

我都想出，但呢啲嘢急唔嚟

其實我覺得app好難識到LTR

I'm gay now

Welcome

唔一定嘅

番開門更

木門對木門

唔怪得咁熟口面

唔緊要啦 反正都當你女咁養架啦 絲打

帶遮呀各位

我係灣仔了

仲未過海

微雨中

韓仔咁大男人主義
你仲要係女人

發夢同屋企人出櫃

結果？

發夢炸喎

試下真係出

花式自殺

心情一靚就係咁見到靚仔

見到我？

精液是什麼味道？男網友親自實驗這樣說…

眼尾哨到一下

好啦

問hehe都知啦

咁得閒秒回

係公司睇緊netflix食早餐

點解

咁慘

嘆

你仲嘆啦 未洗返工

溫到成隻狗呀嘆

叫你老公陪你溫

嘩 好熱好曬...

Hug

護駕！護駕！

我幾時有刺

你都無

我無

條丁

遊遊蝦我

我鍾意AA 佢大前日襯我去廁所埋左單 問佢幾錢又唔講

無

男神有兵

都找咗 話請你 仲問 會覺得你煩添

豆叔被包養

唔係囉 我唔係咁既意思
我係想睇下有冇方法可以唔影響佢心情(?)既情況下比返錢
我又唔係女人又唔係冇錢 唔係好慣對方比
本身諗住食完去買杯野飲我比咁 點知佢又比埋

性別認同障礙(Gender Identity Disorder)是指一個人對自己的生理性別無法認同並持續感到困擾

好想出pool呀

巴打應該好高汁

我低質 只係各花入各眼

我仲低

一落雨就唔想做gym

通識5**

唔洗爭 係我最低

厚臉皮啲
有人比又推唔到咪安然接受
臉皮大薄好易比人恰

返到去唔落就去游水

做緊gym了 逼自己唔好偷懶
我都好耐無游水

我都係咁話 就黎旅行 要濕身 唔減減唔得

你幾重

唔知留TG有無人搵

Yup

估到，所以唔留

你留啦，最多我唔加你喇

Sad

你加poc巴咪得囉

放到今晚

利申肥毒柒短醜

短係邊到短

頭髮，超skin head

BTW仲有矮

短髮+矮

游水 游水 毛毛雨姐 照游

下咁夜 唔洗食飯咩

唔知呀 可能係佢未到我心目中可以請我食飯既位？
我成日屈朋友請食野

游完先食少少

因住血糖低

今日飲咗肥妹果汁 紅菜頭 應該好夠糖

果汁

紅菜頭算蔬菜汁？

唔知
唔鐘意飲呢啲 好貴

唔洗錢
Treat

幾時treat 我

Never ?

新朋友

渣架

Hihi

今日未打丁 仆緊返去打

早啲瞓

唔靚

發夢有個靚仔幫我

遊遊成日有靚仔含含打打

講笑

其實係咪天氣原因定點 近排需求好大

真幸福

因為春天了

開始叫春了

飽暖思淫欲

近排見到d cute cute警察哥哥 就好想扯開佢件制服 幫佢含

警察 不了

或者制服

搵人比你打

Love Simon真係好正

游完水 時間啱啱好撞正拯溺散band 一齊入更衣室

一定好大隻

我想入去吹到成面奶 btw九公更衣室多唔多正野？

想做個地下

做地下有咩用 緊係做佢地條底褲

可唔可以請埋我

我寧願係咁比佢地狂踩
d腳味

唔可以

每個星期一都係等佢

肥左好多

一齊運動運動

love simon好睇啊
岩岩睇完

夏天要減啦

男主角 好j

個肚腩大到就嚟生得

考試冇時間減

肚腩

六相有咁鍾意肥咩

鐘意有肉地/有肌肉+有肉地

要減實減到既

正 有無seed

救生員咋喎

App嘅人永遠對你有少少好感就成日同你傾計
冇左好感咪唔搵你，唔覆你囉。已讀不回又點話

新人留名

帶眼識人

都冇呢個圈嘅social networking

此post
鼓勵下你 拍拖近半年
老公仔出至依到

小弟係small potato

嘩 搓下搓下

試下用app識下人？

有用app，但真心少主動yo人

緣份依啲野好難講 好好準備自己 機會黎到就捉住

可能有人覺得我呢類係仆街。
咁我係一個bi黎嘅，因為好多人覺得bi係好仆街
但如果同男一齊，我會近b多。但我又同到女仔一齊
其實我都對於自己嘅性向好confuse

本身都諗住跑 見落雨廢事淋病所以無去
距離減肥又遠咗一步啦

係 有時真係好想自己係純gay

多一個所謂嘅選擇，旁觀者可能覺得好爽。但唔係係自身發生嘅佢哋，永遠諗唔到我哋嘅困惑

雖然好多bi都最後被迫(?)同女一齊
但我覺得係睇佢係一個咩人
始終感情唔係迫就有

不過我又偏gay多啲 可能未試過同仔拍拖

其實如果搵到個愛嘅男仔 點會迫到

我曾經嘅經歷。
有一個女仔鐘意我，我都鐘意佢
但我因爲覺得我係bi，有機會鐘意仔。
我覺得我有呢個諗法已經對佢唔住，
所以最後都冇同個女仔一齊，好驚對佢唔住。
Ps女仔知我嘅所有嘢包括bi

會簡男定女 你應該有答案⋯⋯

其實我都唔知，可能我仲係度呃緊自己

慢慢啦依啲野需要時間去理清楚

對人坦白就即係冇呃自己

Yes

其實呢個世界應該得好少人係100%純直或者gay

鍾意睇gv

知你係電車痴漢

今日做巴士

bi

係依到執件試下先

有幾個，証明肥毒柒矮醜係無乜人pm

係x字頭或t字頭啲巴士自拍係咪你黎

其實呢道有幾多bi

好可愛

靚仔嘅？

咁多 傾緊計喇？
恭喜

係

其實係一個都無，我呃緊自己 那有人pm

有啲係

咁無可能係我啦 樣衰
得莊會擺我上神台

慘

無圖我地好難討論落去

seed 呢

能否想起我 能否親親我 更多～

No

又唔係你

好似唔見敦皇

正常，我係隔離post都唔見佢

晏就食咩好

司華力腸

KFC

大腳板

粗小腿

無人

圖

哪有

又要諗食乜

pat pat 100分

上身再橫就好

應該係80%鐘意仔嘅bi 我覺得冇可能行落去 已經飛咗條女
肥矮毒柒話執就執咩

肥

你咁都叫肥？咁我叫咩？

傢私舖隔離？

奇華餐室，囍帖街

又改名
我仲未有得改

唉，我仲肥

呢個名夠霸氣
你叫瘦囉好唔好

幾肥

冇圖

瘦你個頭

50幾kg唔叫瘦？

下咁瘦

踢爆左sor

私聊嘅野出黎講真係會反面

Make a wish for you and I

求story

C hing有故事wor

983

點解啲扭蛋嘅錢仲係10算日元咁on9
100 yen一次就10蚊港紙一次

戲黎？

舊登啲hehe故黎

我都係50幾嘅瘦仔

真係好瘦 你幾高

171-172

都係好瘦

肥唔到

食多啲飯

係朋友堆最大食，有時食埋佢哋食唔曬嘅嘢

係咪夜瞓

沖assignment 嘛，梗係要

單身狗就係要沖功課過世

單身狗就係要ot過世